====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il cultive le sentiment d ' être le dernier résistant dans un univers intellectuel laminé par le conformisme dominant .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

